[10pm LIVE]ＰＯＭＰＥＯ有野講

今日好撚多LIVE

推上去推上去推上去

推上去推上去推上去
仲有4分鐘

推上去推上去

準唔準時？

推
依家可以聽住聽證會先

準過柒婆

聽緊，之後肯定疊聲

Tui

推

睇咗佢Twitter 係講伊朗？

美國革命

講香港

開始

I heard Hong Kong

收返 係講香港
多謝三步中出巴

係

講 38條了

Article 38

好細聲

一直都想有人舉呢幅圖

Push

呢邊無咩人睇嘅

有冇人覺得好細聲

隔離post

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

拉埋印度同加拿大落水

聞英國做完野就到美國

果然

求translate 英文差

有

冇乜特別野
但係佢有將美國革命Connect香港革命

係
仲以為我問題

講緊Iran喎

其實呢家最反共係澳洲

推咗先算 美國開記招梗有嘢

睇緊另一個

你miss左前段

係
一心要二用

係中國賣武器比佢

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

澳洲買哂彈藥

Pish

唔識聽

講來講去3覆被，跟住講其他了

呀SIR louder please

屌北京

講緊中國點樣勾結曬美國D敵人

唔關香港事喎CHING

問答環節

美帝

澳洲陸克文時代俾中共滲透得太撚勁了

睇番開頭

記者問 1. 乜撚聽唔明，講緊核子嘢之類，廢話嚟

pompeo 答1：聽唔明，應該廢話嚟

好似只係講做0左d咩. 未有新野.

無提香港嘅

Pompeo呢個名幾好聽

大紀元有即時翻譯 聽住先

超細聲，無心機聽，有冇懶人包

姓黎

Scott Morrison 醒咗好耐
今日先加軍費

之前聽19講，澳洲好多農場都畀中蝈佬買起，方便佢哋買奶粉 牛奶

記者問2. 又係廢話，屌聽唔明

Push the fucking post

都冇，都係屌屌支那咁樣

up

puah

pompeo你咪亂講野反中
依家有國安法生效左 隨時可以拉你送中

watching

This is the most aggressive, defensive posture Australia could have possibly made,” he said. “It is extremely provocative, extremely aggressive. “Australia’s done the right thing by trying to develop a missile shield, we are taking a step in the right direction - it’s a defensive step but also a very aggressive step in the eyes of Beijing

冇人問香港野

美國英國又想加害香港人
被祖國加重刑罰
祖國只會罰港人
哋唔會罰英國㗎

pompeo今日對中共個態度好似咁溫和既

新全球聯盟VS支那!?

大紀元咁多資源
可以做到即時翻譯嘅

冇料到

睇來老美嘅態度都係 "it is what it is"

係咪宣布香港人勝利在望

有提香港話會聯合其他國家一齊制裁中國

我懷疑你班連登仔有冇留心聽

佢冇focus on Hong Kong 但係佢將各種威脅歸類中國威脅

所以 我覺得美國應該係度plan緊整體對華強硬野 , 唔止圍繞香港問題

但應該唔會快速行動 似儲埋儲埋咁

聽左咁耐短期無制裁又做烏龜
失望

完了

今日睇完英帝睇美帝

視香港如同中國城市。香港市

最後話點制裁係取決於習點做

你想打人果陣都唔想對方知

大紀元/法輪功喺美國好撚多信眾

陸克文中國膠
正垃圾

等睇袁爸update